仲有冇人記得爵爵貓叔？

如題

仲有更新緊喎

啲薯片好食

第3隻腳

一直睇緊

好黃

有冇人幫襯過佢地算命？準唔準？